覺唔覺醫院要收巡房費好撚ON9?

本身入得你醫院
比撚左房錢
仲要收我巡房費
是但搵個醫生走黎問幾句野 就比人袋走幾舊水
做完手術 你做成點你跟進番個房人係你責任黎WO
拎黎收我錢? 你無撚野呀下化?
咁如我好撚窮比唔起巡房費 做完手術係咪就無人理我?
屌奶星 乜柒都收錢
你不如又收下呼吸費 柯屎費 柯尿費啦
等睇樓下垃圾回覆例子:
唔滿意唔好住醫院唔好睇醫生囉
大家以後都唔好屌香港政府了 唔滿意咪走囉

你知唔知點解無人理你

唔係點養班醫生

笑死

我都唔明點解食野要加一

揸車又要另外比油錢 無話買車送撚埋啲油嘅

買樓又係 又唔撚幫我裝修埋

最慘就係丁屋 淨係送塊地 好心就起埋送層樓啦

屌

私院唔係為錢唔通真係咁神心為左醫你咩